講真句，如果我係行山銀行嗰6個MT，寧願自己走人

就算行山銀行唔炒佢哋，佢哋都好難再做落去

一來個file花咗，第時都幾難升到職

二來做得MT即係第時要管人，個下屬揸住呢單嘢實俾個下屬笑到面都黃埋

三來其實呢件事如果唔畀人知道都重好啲，可以內部處理咗佢，但而家通晒天，全世界都知道晒，重要連相都出埋添，咁就大鑊喇，行山銀行多年嚟建立嘅信譽就咁俾呢幾條蛋散毀於一旦，我係嗰條友都唔好意思再留喺嗰度 重要隨時俾人日日提住添

講真句，嗰幾條友真係柒到喊

唔係競唔競爭嘅問題，係講緊現實真係會發生嘅事

講真，如果你係佢，你都唔會想留喺度啦，去搵過另一間銀行算吧啦

唔走都可以係恆生入面混下過世

走左仲有邊間會請佢地？

File花唔係因為去左行山, 而係佢地智商低

趁而家重可以戴住個口罩去面試呀，如果出面冇乜留意佢CV幅相可能都冇乜人會認得佢哋，但恆生銀行做班人就一撚定認得佢哋

其實蛇王無問題 蠢先係大問題 叫人點請你

扮工都唔識扮

自爆兼tag人果條戇鳩

講真on9嘅人真係唔好用ig同facebook，隨時俾條友累撚死都唔知咩事

呢壇嘢你班衰仔開咗4 個post 黎講

都2020年啦
年中咁多人因為呢D野出事
都唔識保護自己
抵比人屌啦

好似考公開試影label一樣嘅低級錯誤竟然會喺MT身上發生 我係當事人都柒到唔敢睇

之前先好似有單警車公器私用，條友好似又係自爆

其實極有可能係一個累全家

伊波拉一鑊熟呀

【推上熱門】青衣已婚警察宿舍！青衣已婚警察宿舍！青衣已婚警察宿舍！

蛇王蛇到咁豬，點做呀頭

第時個下屬蛇王，個下屬拎返呢單新聞出嚟，到時就真係唔知點回應好喇 因為自己都曾經其身不正

行山唔緊要，但唔好on9嘛

有人send 左3張相比我
有無HR 要？

行山咁健康都嘈
我都係屈係屋企扑野算

樓上 唔好推

果行好多間咩成世都比人知

imperial

男嘅一睇就知一定係佢
女嘅都話認唔到邊個打邊個

Ic同hku都可以咁撚蠢

d相

ic 都要做retail bank mt

減完肥應該可以變咗第二個人

可以係cmb

你錯喇，其實只要其中一個蠢就得喇，其他會俾一條友一齊拖累埋

SEND返行山相出黎，先多D人知架

d女好正，係咪要靚女先做到mt, 點解條肥仔咁蠢咁毒都做到，仲可以同靚女行山我輸d咩

已經諗撚到 升左做經理
d 人日日問 經理 今日去邊到行山呀

IG張相好柒 影埋啲韓風ps證件相姐

仲可以去邊間銀行

唔好喇，雖然佢哋係柒，但我唔係真係想佢哋衰，純粹只係想勸喻吓

講聲sor9就得，行山做野使你教

泰國銀行

銀行業唔會要佢地

女多

如果我果6個行山高層
跳樓死左去好過啦
咁柒仲邊有面見人

呢個市況商界仲有邊度會請人

你咁做就傻，做完mt 坐正咗1年先轉
File reset, profile 又有多1年經驗，叫價都靚仔啲
而家半途轉，係人都知你有事

都係打飛機啫

你講到轉咗銀行就冇人知咁
呢到管唔到班就走到邊都管唔到喇

唔好推啊！ ！ ！ ！ ！ ！

間銀行咩事

唔可以物以類聚 ?

又無人講ops 了

咁識諗就唔會咁on9啦

咁蠢，笑撚死，係唔係行山做team build?

其實開夠未姐一晚幾個post
Ed假設性問題開post黎做乜柒
佢地辭唔辭職關人撚事黎
香港關未封 醫護等比心清算 依家青衣搞埋隔離

依堆無謂人係咪真係咁重要

香港人食撚夠花生未 燒到埋身啦仆街

講真我係連登仔，就討論吓其他嘢好過

可以話未來呢五年嘅career玩完
之後應該洗到底嘅

成班廢鳩 咪等佢地辭職去apply MT囉
開夠post未姐 肉撚酸

應該少人揀

個樓豬真係唔識㗎喎
唔會咁就炒，最多扣bonus
因為面而唔做？有其他offer咪走，咪戇鳩啦自己走

靜雞雞

冇人會記得

轉行去做行山師
山系MT

屌啦星成班食花生 幾多手足比人捉比人打好心啦

起錯其中一個底啊

俾個理由我，點解，大家都叫mt

有朋友係銀行中高層，已經同其他行嘅golf友喺group抽緊水，以後約行山唔打波

名校都咁撚樣

Btw督灰果個比肥仔早10個月進入恆生銀行

最後果個唔係架

其實有曬mutual connection winnie 要搵佢出嚟唔難

點解戇鳩都可以做MT

點解imperial都可以出個咗撚蠢嘅出嚟

不過睇時間同上面條bar 起仔同起女底應該係唔同人黎

笑咗sor

其實求其作個WFH意思咪過到骨，死口唔認，佢撚知你係咪home office時去咩
不過而家通晒天就無得拆

行山個Winnie Chan係暴大架 唔係上面最尾幅圖

ug就醒
佢taught master 啫

咁佢ug係咩

個肥仔好撚柒

唉屌影衰哂

課金唔撚怪得啦

有份影相已經蠢啦

大家小心埋依班人

其實有去行已經On9
點知會唔會有25仔篤灰

d相比錢影 化妝畫眉set頭打燈大光圈靚機Photoshop Lightroom 多重加持下都好難柒 不過第二條女搞左咁多輪都係麻麻

變阿婆未

人無恥，便無敵，被人笑我覺得無咩所謂，最緊要穩到錢

以後改名行山銀行

轉行算啦

報串條女同公司？
篤灰

UCL

同毎年考試有人影barcode上網一樣

唔撚係掛

陀衰家，累街坊

有6個 起左3個底
連登仔點做野嫁

唔勁啦其實好易入 得個名威啫
利申：UCL grad

幫自己間銀行改左個新名 真係功不可沒
行山銀行

做人做到佢哋咁蠢讀幾多書都冇用啦😂

學歷並不會反映一個人是否戇鳩

因航清洗黃絲員工都係8月既事，
班MT冇理由咁柒蠢

唔好推啦

我都想講好撚on9
風頭火勢推埋啲無聊8婆新聞 成4-5個post係同一版

個世界好撚殘酷
尤其班老屎忽當鳩你後生就原罪
做多排等出面啲人唔撚記得就轉過份啦

留意返請人HR係會搵返上家做Reference check
做邊行都會比人知你做過呢單咁爆既野

你自己用返不推文回覆先啦

仲有間行山大學

再加埋行山指數

轉行吧

香港人咁善忘 好快冇左回事 我唔信恆生會公開處理

你同佢都幾大仇口 自己人都爆

仲有個Retweet返tag人個個

你都幾撚仆街食花生食到咁撚冷氣軍師咁撚款

仲可以點做 已經去到報紙都上埋

人唔要面可以好勁，政府官員全部都係撚樣，市民一罩難求，佢地照出糧下年加薪
可能人可能長做長有

就係坐唔定，咁時勢都要去玩又健康又唔係宅，鐘意群體活動同人溝通絕對無問題。呢D人其實好有優勢。
但就係太過自我，從來無諗到自已蛇緊王。料佢地實有，處事仲要學咁囉

蛇王唔緊要 我都會 重點係衰憨鳩 話俾全世界知你蛇緊王 遊戲都唔識玩學人MT 咪俾我喺中環見到呢班友 我指住你哋黎笑呀 憨鳩仔

睇左隔離post 原來已經起哂
呢到無post出黎

呢單值唔值開幾個post
返工蛇王姐

正宗既高分低能同我地已經名留青史嘅特首一樣

行山銀行幾盞鬼

做人做到佢哋咁戇鳩真係有機會可以突圍？😂

貼出去仲要tag人果條友真係陷家產都唔掂啦

好多人眼紅囉證明 我都覺笑下算 點知搞到咁大， 公司點都對佢地壞印象 跑靚數另計)

岩岩入職 都未train完 邊有數交

過咗抗爭半年，講真正常少少有出開去嘅都會諗到點保護自己，日常都小心咗，依條柒頭都幾肯定不問世事嗰隻

咁你就咪推post 啦

張相佢哋自願影 全部都係傻鳩

返工蛇王7左未由佢，不如推下正經post好過啦

真係好撚柒

好撚小事姐 行山傾工事 又得

屌 香港啲官到今時今日咪又係唔走

行山銀行依個名講一世
形象同名譽好難補救

睇嚟要轉銀行了
原來屋企啲錢係比呢班咁嘅行山友睇住

推爆上熱門等佢地比人炒.l
睇人仆街最開心

笑咗 唔知你係咪講笑 戴口罩人地就唔認得 你當班HR豬嚟？

最後嗰個係演員

真，不過等睇賴死唔走

依家走咪仲明顯

其實行山真係唔係問題, 個個都知咩事, 不過咁蠢po相上ig就真係好大問題

行山銀行

幾個posts d人都係咁話佢柒

行山銀行 氹得掂line manager應該無乜事嘅

不過唔好得罪人 唔好被人有事無事挖出黎鞭屍

拉

人哋面皮冇你咁薄

樓豬出嚟做過pt未

其實升職都係講關係嘅啫
柒唔柒根本可以無視

話返工前行早山咪得
開工時間就行完.... on99 咁
個天陰陰咁 hr 實信啦

真。Winnie Chan

高層對外就嬲姐

心底裡不知幾認同

10個高層9個都係行行企企得escalation

其實放一個月都無人知佢地放假

轉AIA個logo啦

攬炒精神，暗黑兵法

想屌左

認真巴打，第三相一定唔係佢係另一個，一d 都唔似。

係囉 呢個世道FC好緊要 唔好人forward俾你就po

幾個月後都無人記得啦
香港人金魚記憶

btw大家知就算 唔好再推了

Stephanie好正 俾我屌兩野得唔得

社會性死亡

應該係離開香港
全香港打工仔公敵仲有邊個會請佢地

行山銀行多年嚟建立嘅信譽就咁俾呢幾條蛋散毀於一旦

有無咁誇張呀
係人都知home office 不嬲都唔係做足100%架啦

係依幾條友咁鬼極端之嘛

仲有人請距地？

行山個行？

其實點解即係返工時間蛇王嗎？

影衰哂其他MT
高層送佢哋一程啦

在家工作期間，工作時間去咗行山，即係等於開緊工偷走去行山一樣。

做雞都唔會唱通街啦

講真，其實會點發展真係好睇老細，你老細唔介意，基本上完全冇影響，係會俾人拎出嚟笑下咁。佢介意就會變到身邊後輩升哂都未到你，係陰功啲既

唔同講法，警車公器私用冇後果，分分鐘仲有得紮添

講真真係柒到喊

Yes, 美國係smart d

發生咩事

Hr唔要 我要

想投訴應該send去邊個dept
做銀行最重要integrity
利伸:同行

行山同獅子出名養廢人

又冇得炒左我
最多做完MT兩年掉去鳩位

又有得R個五仔去做 點解走？？

睇黎篤灰果個好憎班人嘅其中一個,至搞到喇大壇野出黎

但其實本來就好小事
內部訓斥下就算
而家無啦啦俾人贓
小事化大

3個月後無人記得啦，連登仔on 99

Hi MT

蛇王啫，過一陣又冇人計得喇

MT一開波就3皮，點會咁蠢辭職 點都捱完個programme轉咗title先走，當然被辭職就另計

可能係同屆M T

其實好少事

醜事必須傳千里

鞭屍你識條春

連登仔做唔到MT食囡
仲唔趁呢個機會奚落人

Team building姐

柒到盡頭便是型聽講係fresh定實習
轉工嚟得切

就算影都要記得叫啲同伴咪放上網啦

大貓旗下啲細行MT仔有咩好奚落

其他mt應該好開心咁樣就少幾個對手

佢哋唔畀人炒應該都冇曬前途

放心，你講完呢句每三個月有人幫你鞭一次屍

呢件事證明行山銀行請人的眼光& 對員工的管理都係一流

好快唔記得

行山其他人多得班行山友唔少
明明靜靜地玩變強制定時報到

On9都可以做MT

睇黎佢同啲MT好大仇口曲線引人鞭

放心，我得閒會回下帶提提大家

關咩事吖，呢單嘢除咗行山幾條傻仔白癡之外，擺明有batchmate 從中作梗

有人唔抵得同事開心去行山，自己就要係屋企打飛機，心生不忿咪報串囉

講真，啲人好快唔記得

同埋MT 會轉dept 未必認得

成班又HKU又英國IC...
不過行山銀行MT係幾間大銀行黎講幾雞

第一條女

就算係on9 都可以做mt

好勵志

五大訴求
過左幾個月咪一樣淡忘左

早D認衰仔好過。
有6個當事人，囚徒困境理論，高層續個去問，一定穿煲

通哂天 去邊都一樣

Push

行山銀行 咁好笑點會唔記得

岩

真
係香港要上位係靠面皮厚

你唔影相po上ig咪得囉 話之你約埋6p

條BU 肥仔真係豬隊友

6件垃圾

第一個我可養

大競爭就唔開pist講啦
直接篤背脊重大威力

恒生home office 班同事實嬲到佢地震
無啦啦要日日report 進度

肥毒=無競爭

所以肥毒配靚女

靚仔配豬扒

定律黎

靚仔加靚女，是非多到拆天
肥毒加肥毒=執笠

咁on9既fresh grad可以一畢業28k 要3上月上黎鞭佢一次 等d hr記得

都冇用丫
ig守則第一同第二條都唔識

ig守則第一條：唔好set public（除非做家禽搵食）
ig守則第二條：唔好add同事 （即使pt做家禽）

發生咩事
有冇巴絲有懶人包?

一係開假ac add同事

My home office 行山放ig public 上左新聞

好撚on9
咁都傾到咁多板

搞到成大間公司俾人改名架

可以日日行山 WFH
人生贏家

講真 好少事
個個home office都會去玩
唔去玩果啲 腦袋有問題

Winnie chan 真人唔靚 狗也不屌
利申 hku同屆

個個都去玩 但唔會好似佢地咁L柒post岀黎以為好威威

7到癲

個腦裝草

腦殘冇得救 讀幾多書都冇用

hku個個假架，唔係佢黎

做過行山銀行....
係九龍灣行山中心1X樓返左1年左右..
個Dept Head係MT出身, 廢到喊....

屌你 唔好咁狗啦

周浩鼎都lse grad

行山銀行 MT好多都係靠擦鞋上位

係我就跳樓自殺算啦

Support

仲可以做生招牌
比人當小精靈咁儲齊一套

轉行做行山教練

而家經濟咁差，諗清楚先辭啊。我屋苑多左好多18，9歲後生仔做夜更看更。好慘

第時啲下屬逢禮拜一同佢哋打招呼就問佢weekend去邊到行山

一路行山一路做公司野唔得咩？

屌你
唔係嗰味料就唔好違規啦

認同

agree

出生率低，入唔到U先係新聞。唔好攞黎同上一代比啦。

Imperial好似係理工科勁

做細嘅唔係friend底你夠膽咁樣寸個manager咩

互tag就唔會只係一個人

坐咗係恆生睇呢個po
笑到仆街
btw 做野好慢
等咗半個鐘有多

行山銀行既夢夢都係叮噹妹

屌佢地老母 依家有其他home office緊既行
都驚員工好似恆生咁
開始要管住d人 唔係匯報咁簡單
依幾條仆街真係累尻人 冇撚腦既

大家有骨氣就辭職

人蠢冇藥醫 勸佢地走為上著 行內臭朵又升唔到職 仲要冇曬面

其實佢地無咩野
係衰ON9啫
私人公司依類人就唔留得
入政府既話就特首都有得佢地做

up

叫果幾條行山柒頭當差啦
係香港得返黑警包容到咁垃圾既員工

6個弱智

寧畀人知
莫畀人見
仲要放上Instagram

中間個肥佬藍屍黎,識佢全家藍到仆街, 存心靠害

MT智商都不外如事 咁都做到MT

真心覺得好有葡萄味

死蠢, 係走都唔會而家拉, HEA多半年一年先走, 香港人冇乜記性架大佬, 你而家叫佢走點走呀, 個樣揚哂

行山做1~2年轉去隔黎嗰間咪得
2個月都無人記得呢單野啦

MT靚位黎，正正常常升得快過火箭

Bangkok bank 唔流㗎。。。。

銀行業其實好細，呢幾件除非好大背景，唔係嘅話轉行都得

銀行HR 打去拎reference即知乜事，個底花咗就好難洗得乾淨

大把公司有19行山活動
識刷鞋上位容乜易

柒獲甘之後仲點會有得升？

想像唔到個個咁既撚款要管人

出來做野你識得總部猛人
你番工玩FB 碌手機都無問題啦
仲信做到隻牛咁會升職咩

幾好屌、唔錯

雞極都恆生MT。。。
捱4-5年上到AVP轉去乜行都得啦

講多次
做mt唔係包升

樓主幾歲諗嘢仲咁天真

IC Finance 都好勁，但IC都要做行山

可能3rd hon

恆生基本上係包升既
不過呢6件友就應該冇啦

其實好少事
根本行山為乜？健康身體啫
都係為公司好，少幾個病人
仲俾公司睇到原來有班勤力到寧願走上山頭，邊開會邊鍛練

利申：大公司中高層工作，好明大公司大佬嘅諗法

低能，過多半年尻記得

知唔知咩叫MT
係佢排定隊上位, 而入到隊既本身都背景強硬
香港自97後就係咁撚樣, 依家先會淪落到咁
佢地個FILE冇字架7頭
一行地址就KO你啦

過一,兩個月都唔記得曬啦

講真句
行山銀行啲MT係天龍人黎
老虎蟹都唔會走

其實好少事
work from hill冇問題
我聽到電話開到notebook做到野既話work from anywhere都冇問題

post ig 都冇問題
帶埋notebook上山嘛
做戲做全套帶埋道具嘛

蛇都唔識蛇唔死都冇用
行山就唔會中武漢肺炎？
口罩都唔戴隨時中咗招啦
返到office 惹到全公司員工都係
必須人道毀滅！

睇人仆街最開心

當然啦 只係想帶出高分低能

777

以後清明重陽幫你推一次

其實我覺得好小事
可能銀行界特別啲

根本皮毛都不得了
佢地唔比人炒反而應該繼續做落去
而家出面咪仲難搵工

人地問點解做到銀行MT未完TRAINING就轉工:
答:柒撚左早D走好過?

AGGER

仲要係wts見到自己 慘

下世小心了

其實被tag個D唔豬, 唔好笑人啦好慘

tag人個傻鳩, 應該比人憎一世

唔好推！

好多嘢寧被人知莫被人見心照咪算囉，邊會有人周圍唱

行山銀行都係做下樣warning letter算
證明自己都唔多care[sosad

淨係CV寫行山銀行MT都知你邊個

第三張錯相!
咁啱同名
係wsba winnie chan

每個月都要開一個post講

個朵臭哂

條友Po相咪po相lor, 打乜WFH ?
驚死人哋唔知佢Home office時去行山咁, 通晒天, 無得拆啦
好衰唔衰, 衰on9

求下大家唔好再推

其實我真係好羨慕一班同事可以一齊出嚟遊山玩水

其實班友真on9,山上無訊號電話email全部收唔到，點同人講work from home?
不過話時話就算hr發現都唔會公告天下，公司聲譽好大影響⋯⋯

有幾奇

佢地仲去到另一間咩

做咁多年都未試過here

戇鳩，人無恥便無敵

跑到數 做到野 公司wfc吖

之前果個做投資既大陸妹 明知老豆老母有病仲住酒店單野大獲過呢單好多 都冇人提啦

呢件算乜大事 隔三個月仲有鬼人記得咩
同埋蛇王去玩 有咩咁大不了

改名會好啲

每年loop幾次

home office走去行山又係低能
你當放假喺屋企攤唞吓咪算
真係咁想行咪靜靜雞囉，又影相又打卡....真係自己攞黎

咁高層同o靚邊有得咁比

偷雞仲要Post IG昭告天下嘅智商，唔會有識得自己辭職嘅智慧。

Diu唔係呢個winnie呀

蠢人去到邊都係蠢嫁啦

但我哋身邊總有一個豬隊友

影衰晒恆生銀行，俾人知道晒恆生銀行請呢啲「精英」，真係丟晒恆生銀行架，作為客戶知道自己用緊嘅呢間銀行原來係請呢啲人做高層管住班人，即係當自己個戶口有時都可能會縱容下屬hea做，重有信心去存錢落去嗎？

唔好推丫 有圖咖

次次行過恒生都會醒起今個星期要行山

唔係，係諗起恆生個名都會自動轉成行山銀行

講到好似林鄭咁厚面皮就得

咁以後恒大仔要變行大仔

順便累埋同行嘅人

一係靠惡囉，用藍絲帶手段，話唔關你事、不能相提並論、我唔知…

咁大生（我無打錯字）呢？

叻哥 我唔知道，唔關我事

其實黎黎去去都剩係認得肥仔

最伏係tag果個寫埋「best wfh activity」，如果唔係都仲可以兜話係off day行山

大家唔好推啦
人地無哂前途啦

可能佢地當年一樣有做過

因為肥最易認

屌你笑死朕

行山銀行幾時搞個登山用品cash dollar rebate

利申 行山銀行忠實客戶

講得啱，佢哋連自律都唔識，有乜理據去叫其他部門嘅同事，跟佢哋發出嘅指引去做事?

佢哋嘅行徑，令人諗起"庶務二課"嘅日劇，嗰個部門嘅員工，犯咗一啲非致命但令公司聲譽受損嘅錯，公司無炒佢哋，而係踢咗佢哋入一個無得升職嘅部門，呢個係比被人炒更殘酷

大生大有咁細，重要請人咩

真係好撚柒十足十啲乳臭未乾既中學雞咁

算喇，卑條生路人地好唔好 人誰無過。 話唔定佢地係黃絲手足來。

係囉 唔好推啦

分分鐘仲可唔可以喺呢行load都成問題
行頭咁窄

冇嘢啦, 依家開始冷卻

我地笑完姐
佢地行內應該仲有排笑

炒啦 行山銀行

我間公司手機都可以辦公啦

巴打個名
花生兄

網上流傳照片所見，六人在紅香爐峰合照，背景是維港兩岸，景色迷人，更有人舉起手指公，形容「WFH activity」(在家工作活動)，另外一張圖片則有人舉起勝利手勢，打上「人在野」，神情興奮開心。

好正喎

撚狗咁撚，完全想像到個畫面

柒撚到

請善用 不推文回覆

升左做經理仲點會放你在眼內呢

聽講係大客仔女/高層仔女

唔好傻啦 mt完 收硬皮

應該好多人work from home去咗行山

一世搵28k 都夠

其實有咩好推 home office 邊有人做野架？
行下山姐 又唔係去叫雞

未聽過高分低能咩？
順便睇吓林鄭同一班高官啦

上面講左 hku嗰個係點錯相咋

Who Fucking Hikes

香蒜片

天生

行山指數好撚正

膠咩層
MT散仔嚟咋

巴打個名

因為英國已經係日落帝國啦

蛇王個個都會，但邊有人會柒到post相？

約埋6p

其實佢衰在個形象太過過於突出

6個人累街坊故事

28k 喎

恆生真係多得佢地唔小
無啦啦多個花名

第一好正 竹昇妹

冥通銀行

咁睇相都知嘅

屌d竹昇妹真係麻L煩

突然諗起一句「柒到盡頭便是型」，今次型到連恆生銀行個名都改埋變行山銀行

做看更好慘咩？IT俾人炒咗之後咪都係做看更，有看更你做重想點？

第一個人開始會引另一個人一齊tag埋一份

講得啱喎，入政府就得

又係啲垃圾誅心論。

屌你企第三者角度唔評論得任何野喇咁。

死啦，個肥仔個樣真係一世都記得

唔好迫死人啦
一陣睇唔開去
又多個人做黑警

影相已經失敗喇

你唔保同你影相既人幾年幾月會出賣你

帶部平板電腦就得啦

你都傻既，人地做得mt梗係有後台架啦

好似一下子累撚晒所有喺行山銀行嘅MT，就算唔關事嘅都一齊累埋，因為一聽到「行山銀行MT」呢個名就知你班友行山多過做嘢，「行山銀行MT」呢個朵已經喺一瞬間整臭晒

HR知道就梗係唔會公告天下啦，我一開頭都講咗佢哋會自己內部處理處份就算，但而家係佢哋自己自爆咋

True

以後啲HR睇到「行山銀行MT」呢個名喺CV都即時打咗個凸，肯撚定打晒折扣

個HR鍾分分鐘暗地裏陰陰嘴笑，其他MT呢鋪真係多得佢唔少

其實同過銀行打過交道
唔好講呢D
好多都係食飽R荔枝比你地口中廢老更垃圾既存在

係 返工你有你笑
佢有佢臉皮厚
只不過出左呢單 你可以玩下佢咁

佢哋會唔會入選「最大獲係工作上闖過咩禍？」

之前有一單揸車撞橋已經夠柒，估唔到今次重勁，直頭將「恆生銀行」改名做「行山銀行」，某程度上係一個成就，成就解鎖

一人一個返工犯過最嚴重嘅錯又多一單嘢可以講

求其餘成員

Imperial 一定醒咩

好慘 一唔小心就搞成咁

唔一定，而且讀書叻唔等於一定唔蠢，睇吓中大都有好多NDS研究生中電話騙案㗎

重要上埋熱門同新聞，啲新聞重要post埋佢哋ig幅相

有排俾人叫行山銀行
呢個branding都幾正面既

做得銀行mt一定有番咁上下人脈同家底，
人地daddy過兩日入番幾球去行山銀行就無事

其實嗰幾條友可唔可以靠住行山銀行呢個名翻生呢？可以當係宣傳，有時公關災難隨時可以變成一種宣傳機會，係一種商機嚟，可能有人會受，諗起之前日劇「我要準時放工」一個情節，個新人影咗人哋未推出嘅產品，重話人哋個產品膠，點知條片放咗喺facebook傳開晒，以為會隻產品會玩完，點知啲人又覺得隻產品好有趣好得意，結果隻產品大賣，收到意想不到嘅效果

諗諗吓靠佢哋6條友就已經上到新聞同熱門，行山銀行可以趁呢個機會順勢推佢哋出嚟賣廣告，可能都會收到意想不到嘅效果 如果行山銀行唔係咁死板識變通嘅話

咁L蠢 影衰手足

香港人咁善忘，過兩日唔記得啦

btw，我唔係玩膠講笑，真係有咁嘅可能性，一覺唔覺意佢哋搖身一變可能真係可以入行拍廣告

只係一幅相就犧牲咗career，咁代價都幾大喎
今次真係小成本獲取到大代價

今次呢鋪真係玩大咗

真係咩

其實可能成間行都認得

樓主唔記得咗一樣重要嘢
就係香港人最善長忘記
不出三個星期 無人再提起 3個月後 無人認得嗰幾個人 佢哋繼續月入3萬 4個月花紅 幾年後5皮

其實本來如果唔上新聞都冇事，可能都只係同一間銀行知，一上新聞就大件事，唔止係同一間銀行知，而係變成係成行都知

其實都係，所以我都係純粹講吓㗎咋，大家唔使放上心

其實我都漏咗句：上連登勿認真

改過個英文名，隔一排再出去搵工咪無人記得

大家都只係湊吓熱鬧

趁墟

大家連登都只係吹吓水

抽吓水

重點係影響其他人wfm 呀明唔明
已經出哂野話要mon activity 呀wfm.
我屌佢地全家呀

幾球
可能你覺得幾球野好多啦

睇下恆生個base
擺幾億可能會

幾千萬但$1生意都唔做
都係好行夾唔送

睇人仆街最開心啦
今日係公司傾開呢啲笑話，每年大公司總係有啲一兩件on9係email replay all比全公司
reply all相對今次都係小事，係IG出post、tag晒人、落埋WFH caption，身為一個MT真係蠢過隻豬，而家資訊流通仲要咁發達，唔係公審你，而係笑柒你都夠玩你一世
如果咁都仲有得留低真係好大問題，證明香港已經係用人唯親，就算做錯事都唔洗負責，靠人事關係就有得洗底，呢啲咪叫中共嘅人治囉
想當年條死MK陳冠希出咗事咪又係有老豆撐先可以捱到今日，無老豆佢條柒頭咩都唔係
若要人不知，唔好太ON9，呢班狗屎垃圾MT縮番落老豆老母個閪幾個世紀出番嚟就應該無人記得啦
仲有條生路嘅，如果佢地屋企有錢咪去整容囉，整完出番嚟又靚仔靚女咗，又可以幫整容公司宣傳，又可以令世人忘記或混淆佢地嘅容貌，一舉幾得

收到風4眼果件藍到發黑，其餘5個唔黃得去邊

成班個樣中學雞咁
做管理層？
笑死人咩

依件戇鳩

成班連登仔d中國人味道滲晒出黎

我係行山銀行即刻炒撚晒佢地
偷懶唔係問題
蠢先係最緊要
同蠢人做嘢好辛苦
on9 同蠢係無藥醫

食飯遲左少少返一定人問係咪去左行山
咁就一世

其實冇人care佢哋wfh嗰陣做乜
係笑鳩佢哋蛇王都要唱俾全世界聽啫

你點知的

認真，行山銀行真係可以考慮吓搵佢哋拍廣告，佢哋喺短時間之內就已經吸引到咁多人去討論，成為大家茶餘飯後嘅話題，即係佢哋有返咁上吓實力（雖然係on9嘅實力）

到時候佢哋可能會轉身成為山系KOL都未定

Btw，亂噏，I am a 9upper.
趁大家咁hit咁討論順手加入

偷笑

唔只做銀行啦
朋友佢boss直頭send呢單新聞比成個部門幾百人
我自己舊公司 同而家做緊個間都開心share呢單野
利: 唔係做銀行

Send畀部門係想人警剔定純粹笑吓？

蠢同 on9 係無得救

叫雞反而冇問題，我都未見過雞蟲叫完雞响fb出公海文打卡講叫過咩雞

R到客，擦到鞋莫講行山，行船走左都理鳩你

Post少陣係咪會死

唔辭又點

可能誇張咗，但係佢哋已經at least搞到恆生銀行個名變行山銀行，破壞咗恆生銀行個名聲、形象同埋聲譽

通常懶死唔走，可能死得重慘，隨時日日俾人玩

我係恒生 pr 就直接抽自己公司水搏宣傳啦 難得成班連登仔幫手免費增加曝光率

可以話佢哋已經成為咗整個業界嘅罪人喇

佢地留係度都冇運行

下場悲慘收場

冇錯

大家每日個心裡面屌鳩佢地幾多次

人生污點

其實影相打卡真係容易岀禍
普通story人地就普通掃過
有亮點就俾啲隱形仇家拎黎做痛腳
而家非常時期仲咁開心
抵你之後真係work from home啦

問題係影響到人

出黎做野好多野唔可以俾人知...
同埋點會add同事咁on9

都岩
日後上左位有表現拎返件事出嚟自嘲都仲得

點解覺得有後台
MT年年都有架啦
咪又係正正常常in入黎
仲有佢奶野佢mgr 唔使孭飛咩

轉行做行山界KOL有冇得諗?

形象受損

巴打個名 山系KOL

岩啊，仲要通哂天比老細認到哂

浪費資源train 弱智

都話咗就算而家唔關事都一齊累埋，大家都是行山銀行MT，不用分得那麼細

幾條友白痴
問返公司
你點證明我係返工時間行山
完

香港人最鍾意睇人仆街

Mt都叫高層
十年後或者係既
而家膠層就有佢地份

係囉，其實話自己星期六日行咪得囉
WFH都可以作話係其他嘢
點知自己連大話都唔識作，直接認埋

完全係弱智
點做MT

同埋就算係post時間都唔代表係嗰日行，我後尾先post都得o架啫，自己認就真係冇得講，連夾口供都冇夾

真係豬咁蠢
冇夾都吹唔脹
最多咪話記唔清楚

咁見到CV寫住做緊/做過行山銀行mt
面試官都會覺奇怪喇

而且又會做ref check